[理性]講暴力退潮係暗煽動暴力升級

P仔大膽開個post回應，預左被人插
睇咗幾個post講818，手足們傾行動之前不如諗諗，唔係阻你做，而家大陸好多蠱惑招，唔想大家白白犧牲，如果諗清楚就去做！！！永遠支持！

-唔好為咗證明自己唔係乜嘢而特登做啲乜嘢

-知己知彼百戰百勝
講計謀我哋永遠唔及中共咁蠱惑，所以我哋更加要小心唔好淨係睇表面講咗啲乜嘢，派啲大陸人落單被人玩就係一個好好嘅例子

-我哋嘅敵人係公狗黑我哋嘅戰友係真香港人
敵人好強勁，我哋更加要穩定軍心，意思其實同上面差唔多，唔好被分化，唔好被煽動，香港人最叻就係靈活變動、見招拆招，面對咁強大嘅敵人，正面對敵無得玩，暫時見到玩流水、街坊落場都係班狗未拆到嘅方法，欣賞大家好醒目，期待更多有創意嘅方法[size=4]

我好想支持先出個post
唔係想屌唔係想割，呢場仗犧牲在所難免，但係都要犧牲得有價值有意義，唔想手足再白白犧牲受苦
[size=4]見到你哋比狗打到咁我個心好痛
求下你哋理性同衝動要平衡
我愛你

對唔住啲色同字體大小亂9晒